% LaTeX resume using res.cls
\documentclass[margin]{res}
%\usepackage{helvetica} % uses helvetica postscript font (download helvetica.sty)
%\usepackage{newcent}   % uses new century schoolbook postscript font 
\setlength{\textwidth}{5.1in} % set width of text portion
\usepackage{hyperref}
\begin{document}

% Center the name over the entire width of resume:
 \moveleft.5\hoffset\centerline{\large\bf Bruno Chaihuaque-Dueñas}
% Draw a horizontal line the whole width of resume:
 \moveleft\hoffset\vbox{\hrule width\resumewidth height 1pt}\smallskip
% address begins here
% Again, the address lines must be centered over entire width of resume:
 \moveleft.5\hoffset\centerline{Pontificia Universidad Católica del Perú}
 \moveleft.5\hoffset\centerline{1801 Universitaria Ave.}
 \moveleft.5\hoffset\centerline{Lima, Lima 15088}
 \moveleft.5\hoffset\centerline{+511 626-2000 Ext. 4524 4493}
 \moveleft.5\hoffset\centerline{\url{https://bchaihuaque.github.io}}
 \moveleft.5\hoffset\centerline{\href{mailto:bchaihuaque@pucp.pe}{bchaihuaque@pucp.pe}}
	

\begin{resume}
 
\section{SUMILLA} Magister en Administración Estratégica de Empresas CENTRUM Graduate Business School, Pontificia Universidad Católica del Perú. Máster en Gestión Estratégica Internacional de la Universidad Complutense de Madrid. Diplomado en Estadística Aplicada, Pontificia Universidad Católica del Perú. Licenciado en Administración, Pontificia Universidad Católica del Perú. Summer Module in Machine Learning University of Würzburg. Actualmente labora como Especialista en el Ministerio de Economía y Finanzas. Más de diez años de experiencia en Planeamiento Estratégico, Operativo, Gestión de Proyectos, Budgeting y Gestión Presupuestaria, en organizaciones públicas y privadas. Asimismo, es docente en el Departamento Académico de Ciencias de la Gestión de la Pontificia Universidad Católica del Perú
 


\end{resume}
\end{document}




